#MakeIdeaReal
##MakeIdeaReal - Сервис реализации идей
### P3222 Володин Даниил

#Описание
**Данный сервис позволит регистрировать различные компании или частные лица в свою БД. Это сервис, где люди могут выкладывать свои идеи/проекты для реализации которых им необходимы инвесторы. Здесь будет небольшая внутренняя социальная соцсеть, со своей бальной системой. Где можно будет не только собирать деньги на реализацию новых идей, но также уже существующие компании смогут создавать посты у себя в группе и запрашивать новые идеи, а также спрашивать отзывы по уже существующей продукции. Людей которые предложили самые полезные идеи, компании будут награждать своими баллами, которые можно будет тратить на определённые товары этой компании. Также будут беседы (группы), которые могут создавать обычные люди, где они могут выкладывать контент на определённые темы для вдохновения. На сайт разрешено выкладывать свою презентацию для сбора реализации проекта, только тем компаниям, у которых уже имееются свою проекты, или в случае играми (альфа/демо-версии).**

## Используемые технологии:

